聖但節既意義係咩

冇女神，冇人約，冇收聖但卡，冇聖但禮物

屌2頂帽